［突發］有無人知長沙灣咩事

岩岩經過 好似跳完唔係好耐
好驚 有無巴打知咩事？

有無人知？

推 又有人跳樓

resident evil

rip

有無人知咩事

邊到嚟

長沙灣元州